我想香港變成國家。

我知好多人都想，依加唔講獨立唔代表無人想。
好多人都話 支那點會俾你哋獨立
你咁講 咁真普選佢又會俾？
支那分明係想破壞 一國兩制 港人自治
如果你哋下下都覺得 無可能啦 點得呀 放棄啦
咁我哋下場只會慘過新疆維吾爾
今日我哋已經洗濕咗個頭 無得返轉頭
今日未必係港獨嘅好時機 但係我地來日方長
可以慢慢將本土意識浸入社區
雖然你哋可能會覺得 一日150個支那人落嚟換血
可能到10年之後 支那人聲音已經覆蓋左我哋
但係你哋要記住 今時今日走出黎嘅 00後
其實也好多都係 以前嘅新移民
只要我哋話比佢哋知 民主自由嘅重要性
一個人點樣俾中國洗腦都好 都會有覺醒嘅一刻
。
為民主 為自由
We fight for the freedom.
We fight for the democracy.
u never try, u never know.

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

自推1

我不嬲同意搞機場 反正我係機場員工
最鍾意一齊搞

自推2

721 自推3

全世界都明哩個道理
你估美國佬唔想咩
香港獨立佢地最大益處
但唔敢講出口係要取左膠支持
以人權為理由去幫助

獨立

自推3

push

自推4先岩

定係變港台共和國?

獨立係唯一出路

幾年前天琦俾人屌到化
今日，個個都話天琦有遠見

思想就好似種子咁，要傳遞，要時間
我地將呢個思想傳俾其他人，遲早一定會開花

其實香港而家唔只係冇人權
直情係唔安全
諗下一個人出街可以無啦啦有一堆防暴警察推你落地
無差別咁斬人 打人 非禮女示威者
香港以後都返唔到去以前 就算呢場戰爭真係完咗
我哋都回唔到以前 永遠個心都會有陰霾

點解無啦啦要同台灣一齊呀？
兩地文化差異語言差異

同意

如果Chinazi正式被定性，香港會唔會割蓆?

同意，要繼續傳遞，可唔可以搞放映會播梁天琦演講片！！

我早排睇到一個post
佢話以前我哋一四年嘅時候
勇武 同 和理非 嘅比例係九比一

事隔多年
我哋今日
勇武 同 和理非 嘅比例係八比二

因為經歷咗咁多野
我哋其實好多人都成長咗
呢粒種子越傳越開
到將來我哋真係要打呢一場仗嘅時候
或者個比例已經係五比五

因為你冇兵!!

同意 但大家未肯走出comfort zone

香港人定香港政府

點樣可以令香港獨立同時維護一國兩制？
唔好笑住，
呢兩個概念睇落對立, 其實中間係有一條出路：

君主立憲

再一次求你， 唔好笑住。

我講緊既係君主立憲、共主邦聯，
即係好似大家熟悉既英國同大英國協咁，
英女王同時係澳洲、加拿大、牙買加等十幾個國家既國家元首。
雖然係虛位元首，但喺獨立同時亦都保持一定關係，起碼王室主權不變。

既係係咁，我地可唔可以建立一套特殊既共主邦聯制度，
奉中華人民共和國國家主席為元首，建立香港國同時保持中國主權？
當然，中華人民共和國國家主席於香港國而言只可以係虛位元首，就好似英女王喺英國為首既十幾個國家咁，並無政治實權。

準備比反共派屌，不過我都只係忽發奇想，我自己都唔太支持呢個做法

之後打內戰 講廣東話定普通話

洗撚濕哂個頭
要獨立
你明我明大家都明
但好撚多左膠仲係唔明
普選同獨立基本上冇咩分別

其實獨立係唯一出路

唔一定要有軍隊
其實我哋可以有外國嘅勢力協助
即係可能同佢地簽一啲聯盟咁嘅協約
打我地=打佢地
到時無人敢打我地
我地仲可以派人去做訓練成為軍人
之後喺香港起基地etc
言之過早～ 當故事咁聽啦

其實一環扣一環，無戴妖諗個佔中
就無雨傘革命，跟住就無本土
中共最想打柒既應該係戴妖

喺中共眼中 真普選=港獨

就算係都係搵英女皇啦cls
屌啦星搵雜種無野呀?

香港建國

就算我呢世見唔到香港獨立都唔緊要
我希望獨立呢個諗法可以係我地呢一代萌芽
2019唔得 咁2119呢?
記住未來係有無限可能

一句講晒 9月1 入機場

其實有一開始佢已經要係特首由中央任命
我哋已經知道根本就冇港人自治呢回事

以前或者係
我諗中共依家最想打嘅人 就係我哋呢一班市民
同埋連登呢個平台

我同意 相信好多連登仔都同意
但出面真係勁多香港人笠水
話經濟唔得 冇軍隊唔得 獨立唔到

真係暫時唔講得
要諗下點樣宣揚令大家接受港獨係唯一可能

自己覺得 依家接受到港獨嘅人
多過第一次講港獨個陣
我希望最終真係可以成為香港國

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

同意
我都希望我嘅下一代活得更加好

好想香港可以獨立

真係抵死啲講句啦
第一次大家講港獨嘅時候
其實我都反對
當時嘅我只係10幾歲
唔知點解我都覺得 冇乜可能啦
反而而家個人大個咗 就會覺得如果依家唔搏盡等幾時呢

For without victory, there is no survival

其實我有諗過好似安道爾咁
兩個人並列元首 反正虛位
再唔係加埋台灣總統落去
維尼想維護主權咪就下佢
反正中共都唔捱得耐, 到時自然可以廢咗佢

滑坡到...
完全曲解雨革同本土個脈絡
不如話冇嗰87粒催淚彈就冇雨革
所以中共最想打柒既係班黑警

推

好憎習種
共產黨係殺人政權

中共眼中真普選=獨立

3年前我已經all in buy佢

唔好傻啦
日日都喺度支持香港警察啊人哋

獨立在心裏留

現實係咁

推呀
獨立唔係睇而家有嘅條件
而係我哋去創造條件嚟獨立

五大訴求 缺一不可
光復香港時代革命

點解咁多負皮呢
我好想知道下大家嘅意見

要付出嫁
唔係話 企出黎示威就有
血係基本

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

我都想，但問題真係唔得🤦🏻‍♂️

我意思係，係雨革後期，
好多本土派升起，就係因為見唔到普選既出路
呢個係一個事實

真普選＝獨立

可唔可以文宣一齊塞爆機場

其實大家都明
但係運動嘅焦點應該放翻喺五大訴求先 如果唔係好容易俾人spin走重點
始終仲係好多人接受唔到港獨

一步一步來

其實有無人諗過，可以反攻大灣區

堅決支持香港獨立

咁當然啦

可唔可以比美國管
美軍駐守香港

主權移交咁耐
冇樣政策係為香港人服務
只係求其塞住你地把口就算
啲錢利益輸送比親中派系同支共

只有獨立
先可以真正有一個為香港人服務嘅政府
唔駛下下睇支共頭

香港獨立

點獨？我喺好多post講過
獨立係要有周詳計劃同全面嘅準備

你答唔答到自己要點獨立？
係咪趕走港共然後開個記者會就得？

支持兩國兩制

[心痛] 如果你沒有要贏的決心，你不配擁有民主。

8鄉屎忽官李漢文g 持港獨

五大訴求

推 我都好想香港可以獨立 唔洗再比中共控制
聽日The Hong Kong Way!!!!

你睇埋上文得唔得
我係講緊思想傳播
戴妖佔中令大家有個方向去做乜
佢係傳播到呢個思想
唔好少少野衝出黎池，係度捉字失

獨立係唯一出路, 絕對認同
但係依家搞? 不了
遊戲規則完全唔係咁玩
搞港獨俾人屌得仲勁

做第五十一個州都係出路

佢哋真係死咗

tui lun bao

反港獨
香港應反攻管治整個中國

正解
參照返 Commonwealth (Canada, Australia) 做法

但真係好多人唔明白個現實，仲覺得有機會爭取到五大訴求。事實係成場運動已經走向緊爭取香港獨立自治，唔係我地想咁，而係中共逼緊香港人一係獨立，一係滅亡。

國語
一定係用最多人用嘅語言去溝通
(唔好唔記得台灣都有客家話, 台語)

有好多人未清醒/唔敢諗/無諗咁長遠
有咩可能一國兩制會有真普選
2047點？全部中國城市都無普選得香港有？無可能啦

建國後入侵大媽區發展科技工業

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

因為大家暫時戰術上怕被扣獨立帽子，係有道理，因為香港天然資源上無條件

香港土地問題輸唔過民主問題，他日希望可以召集到有心既巴打，與其買天價既樓，不如集資去海外買島重建新香港，就唔算獨立，只係我同你既心願

[BNO平權][新手求教]福克蘭群島？香港？帶曬200萬手足有冇可能？

我都係 啲人成日話香港要成立咩中華聯盟定新中國 我真係好撚想嘔呀
香港就係香港 唔撚係咩中華聯盟 成班大中華膠私心撚

到時一定要自組臨時立會/政府請求國際援助

香港至今都係殖民地
被中共殖民

支持 一直以來既願望

國歌應該用邊隻

獨立=戰爭，一戰爭就唔知打幾耐，起碼要2-3代人先去番正常水平

後面傾咗好多，不妨討論下

幾時先肯齊心入機場？

畀大陸知，一係雙普選，一係獨立

講思想傳播
本土派個思潮可以話以批判戴妖呢類左膠做起點
你扭曲到係俾戴妖感染教化先有雨革同本土派
咁都唔糾正得？

所以咪打內戰 要香港手足以後都講普通話 不如殺死我哋好過

其實假設真係有普選
我估好多人都會收手

不過到時又係我地自己揀
普選嘅話, 可以選擇繼續 "特別行政區", 自治區 (Autonomous, 類似 Greenland), 或者直接獨立 (City-state, 城邦, 坡仔)

有普選又繼續特別行政區, 經濟上可以話係食曬兩家茶禮
但係依家個 situation 係連揀都無得揀

而家大部份人覺得獨立=推翻政權
佢地只係想推翻個制度
但事實係政權=制度

同意
香港獨立係唯一出路
無錯雙普選 永續都係可行性大啲既方案
但中共上台之後根本無履行過民主制度 佢地係本世紀最撚痴線既政權 今日佢地唔呑併同化香港 他日都會繼續侵蝕我地
但只係場運動並無追求港獨既訴求 並且大部份人都係未醒 妄想住仲可以和平安定咁過日子 未敢提及港獨 民智未開
香港獨立

可以，如果美國做到，求之不得!

今天我

獅子山下

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

自己諗下你叫價叫獨立定叫自治定叫真普選好

Push

on9

烏克蘭算唔算?
用左幾耐?

中華聯邦難聽過粗口，屌你老母我唔係支那人

但獨立需要其他國家支持 起碼美國一定要開聲 之後聯合國相繼支持下先搞到 但問題係其他國家會唔會肯咁做 香港政府俾中共鉗制住 同其他國家商討利益嘅橋樑都無 點獨立？我都想香港可以自成一國 但未學行先學走就未免太魯莽 搞掂咗不久嘅區議會 立法會先講

假設香港就快可以獨立，
喺中共一定會失去香港嘅情況下，
咁就變咗中共唔怕攬炒，
實行強硬手段。
香港究竟有冇能力應付？

呢一刻條件未成熟，而且會比位人入。一d都唔理智。先有真普選呢個核心條件先。

仲立法會？3年前dq曬我哋d民選議員

港獨唔係問題
但係俾人斷水斷電大問題
點解? 自己brainstorm 下

解決方法:
海水化淡
大力推動可再生, 全世界電動車/氫氣車
必要時天然氣, 沼氣

個人愚見

民憤未夠
暫未能提獨立
等到中共越嚟越多嘢爆
chinazi係全球共識
就到時機

而家就係搏大陸一定唔會俾雙普選
因為喺佢地眼中雙普選與獨立無異

好想搞個民調了解下香港有幾多成人想獨立
D人成日話想獨立既人喺少數
記得幾年前民調都有17%香港人贊成

一國兩制咪就係君主立憲囉，不過習帝要干政呀嘛！

就算唔係獨立 管治權唔喺中共都好好
共產黨係萬惡之源 唔脫離共產黨香港永遠都唔會有真正嘅自由民主

當年所謂回歸都係少數

之後入commonwealth

思潮我唔否認係比佔中更早
但如果要講令更多人支持本土，認識本土
雨革成不可没，
我身邊好多因爲普選見唔到出路，所以轉投本土
唔好再屈我ok?
我意思係：
戴妖提出佔中呢個思想，大家有左呢個心理準備
再演化為雨革，因為雨革失敗，令到本土意識再加強
我唔認同戴妖，唔代表全面否決佢提出佔中呢個思想準備

個標題加個句號型啲？

得4%

我記得遲早既事，然後中國會分裂成幾個小國

推獨立

獨立建國，香港萬歲

Gum 要成立軍隊，軍訓同加稅有無問題，再長期要美軍支援

8萬5算唔算...?

香港要獨立先有出路。

所以我支持林鄭做多10年

反正佢地都當我地係港獨架啦
唔差在弄假成真

已經行到呢步，唔好放棄，已經有哂心理準備要打仗，如果西方同台灣肯派軍隊支援，我就加入民兵隊，同邪惡政權死過，做一個真正嘅勇武。

解放香港

我都想

【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

就算英國係殖民我地，問心果句，冇呢100年英屬香港

今日邊有推崇普世民主價值既我地同埋連登，係度抗共

英女王做國家元首係好應該

點能夠用佢黎對比，人地有蘇聯武器，
香港乜都冇
再講，打唔打得成都係個問題，大多數人都活係和平時代，點會出黎幫你打
唔同依加既前線，係真係會死人既前線
所以一定要依靠其他國家，但你估有冇可能？
冇人會想核國家打內戰
咁仲點會有人敢開核國家波

係咪我理解錯誤
你話打內戰係香港同台灣打?
呢個情況當然係講廣東話
但係香港台灣同支國打
用住國語有咩問題?

自治都做唔到 學咩人獨立

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人一齊頂硬上！

今次一輸 真係渣都無
一日有中共 一日都唔會有真普選

我指 如果真係港台共和國 係唔可行 大家語言唔同 要一方退讓 好難

喺共產政權下做到自治就唔使獨立

香港根本有條件獨立
香港人根本係一個民族

只係咁多年嚟我地都太睇唔起自己

其實解決到水同軍隊 香港就可以獨立
今日講獨立的確好天真
但係冇一個概念拋出黎果時唔係天馬行空
加泰隆尼亞爭取左成百年都仲未得
至少全球開始都知道係咩一回事
香港又點會咁容易係短時間獨立
我覺得我地呢代人應該要傳承香港獨立既想法
做唔做到 可能要睇下一代甚至下下一代

岩啊

叫價嘅話叫高啲都無妨

點解一定要一個語言
香港都兩文兩語
假設建國, 做咩仲要揀

(再睇返新加坡: 4個官方語言)

去旅行唔使再聽到人地同自己講煲冬瓜

而家個遊戲規則就係幾多百萬人出嚟林鄭政府都唔撚理，所以要建立新嘅遊戲規則。

係 問題係做唔到自治 獨立係後話

所謂 獨立與否

並不是講口號而已
歷史上 絕大部分會經歷極大犧牲 （戰爭）

冇錢冇軍事力量
最好connect 內地14億人 人民全面覺醒。

支持

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

係香港獨立呀
香港ok?

你見商界有權政府才跟他談

你見美國有權中國才暫不鎮壓

「權」

你覺得依家有自治咩？淋病都要聽order，普選佢揀俾你選，立法會dq你

講到唔使獨立就可以得到自治咁

獨立真係好難一時間接受
好多考慮因素
假設搞獨立, 文宣應該點做?

睇多次我個 comment 講緊乜

依家一定係雙普選先, 因爲我哋可以渣正牌做 (無記錯, 基本法有寫)
俾香港人習慣下咩叫有得揀, 俾佢哋格下價, 熟習下先
跟住再搞港獨
game over, 完事

其實如果做好本土意識工作
要感染埋150個新移民都唔係大問題

推
推
推
推
推
推
推
推

巴打熟唔熟附近既貨運
知唔知塞邊條街會癱瘓貨運

我覺得依家係個好時機，趁佢病攞佢命，講咗咁多年支爆，難得真係見到希望
Btw其實香港有真普選，咁同獨立無咩分別

又拉埋台灣做乜9姐

將件事複雜化

其實我想問(真心唔識), 香港獨立究竟有咩原則上既問題？

香港就係比果d 大中華膠 害到甘慘

香港獨立

所謂獨立，你要明白返香港既定位係乜先

利申： 我唔係反對，而係以現今情況計算整體利益下，由上至下點可以係最有利

算啦 坡仔唔好學
雖然都岩嘅 但兩個地方 又唔係連住 好難講

我有好多野都想

我會去參軍

重申5大訴求 無講要獨立
係要真普選
唔好騎劫 唔該
點解無啦啦多左post講要獨立
本身中共已經想用 獨立呢頂帽子 去騎劫成場運動抗爭 好多鬼風亂吹

真心求教，香港獨立，咪獨立囉。
先唔理果d咩戇鳩東江水論。
咁如果香港正式宣布獨立，中共又吹唔吹得脹？

香港獨立 停止150換血 港人自治

係 尊重香港歷史

無英國無香港

我都唔係太明
關台灣咩事

接受唔到 香港人用mandarin

定還是香港獨立會犯左國際法？
有無巴打知道究竟有咩原則上既問題？

Agger

香港已經係一個民族了 尼2個月已經表現左出黎

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海

推
有d野其實好多人都明，只係未準備好。就算真係比你五大訴求得咗佢又唔報復都好，嚟緊佢都會繼續搞全民監控人面辨析，要治本既方法就只有一個。

凡帝崗都做到國家 香港一樣

夾錢請僱傭兵

你要人地幫你，你比到啲咩著數人

每日150個 再過多幾年 香港好多方面其實承受唔到

一定要減人

香港人努力付出，奉公守法，換黎係咩 ？

係業主每年加你租20%
係樓價每年升20%
係物價每年升10%以上
係住屋環境每年細20%
係大宅變細宅，細宅變棺材房
係大量遊客迫到你連去廁所都要排長龍
係大量遊客迫到你要買貴奶粉，又貴又差的貨

呢個政府設計的社會制度，
係一個以惡報善的制度，
付出不單無回報，還被進一步剝削欺壓，
點解香港人仲要繼續付出？
點解香港人仲唔出聲反對 ？

就算香港係國家，一日行這個制度，香港人一樣痛苦

唔係要港獨，要的係換制度。

今時今日對於香港最好既結局就係獨立。
講到尾 語言唔同，文字唔同，文化唔同，思想價值觀唔同，夾硬文族主義我真係dklm

但係我地要等既係一個機會。
只要大陸人繼續係外國7落去，就會繼續培養香港人+外國人對大陸既厭惡態度
（呢個真係唔難，某啲中國人真係真心乞人僧）之後再有外國人民既意願，就可以促使外國政府正視中國滲透問題。
到最後趁中國仆緊街既時候香港就有機可乘。

仲有就係睇中美貿易戰。
美國輸之後中國變成世界第一
全世界唔夠膽得罪佢
我地真係無得番身

不過講到尾都要香港人準備好先得。
我就準備好啦，你地準備好未？

推呀

我覺得既然啲所謂溫和派咁驚，咁不妨繼續爭取真普選先，爭取到一個地步啲人就會明得返獨立一途先可以令香港有民主自由

我都好想

有無手足解答到小弟⋯⋯定還是根本上係無原則上既問題

我覺得獨立無意思。
只要香港行緊舊制，獨唔獨立根本無分別。
獨立左可能仲仆街。

香港人努力付出，奉公守法，換黎係咩 ？

係業主每年加你租20%
係樓價每年升20%
係物價每年升10%以上
係住屋環境每年細20%
係大宅變細宅，細宅變棺材房
係大量遊客迫到你連去廁所都要排長龍
係大量遊客迫到你要買貴奶粉，又貴又差的貨

呢個政府設計的社會制度，
係一個以惡報善的制度，
付出不單無回報，還被進一步剝削欺壓，
點解香港人仲要繼續付出？
點解香港人仲唔出聲反對 ？

點解出外國同人溝通, 要講英文?
道理一樣

唔係要你成世都講國語
而係有需要果陣先講

又要其他人尊重你個語言
你又唔尊重返人地個語言

(注意, 我寫嘅係國語, 唔係普通話, 兩回事嚟)

冇話想反對。但現實中，冇大陸呢個大market, 香港點保住金融地位？

其實成日講軍隊

香港獨立 左之後唔可以先請僱僱兵 再培訓軍隊？

我覺得香港d年輕人唔介意當兵lor

今次目標一定係五大訴求先，不提獨立。

除非bonus係中共倒埋台

但五大訴求之後，香港繼續係中國香港，永續社運，義士要繼續流血，係唔值得，所以我用良心去講，下一次ready，香港人理應團結集資

但係你哋要記住 今時今日走出黎嘅 00後
其實也好多都係 以前嘅新移民
認同

其實獨立左香港唔會好，除非換制度。

中共阿爺真係有在經濟上照顧香港，
只不過香港內部管理真仆街，
香港越繁榮，香港大部分人越痛苦
香港冇咁繁榮，香港人生活擔子會輕省一些

大家再諗清楚，
香港人為香港繁榮努力付出，奉公守法，
換黎係咩 ？

係業主每年加你租20%
係樓價每年升20%
係物價每年升10%以上
係住屋環境每年細20%
係大宅變細宅，細宅變棺材房
係大量遊客迫到你連去廁所都要排長龍
係大量遊客迫到你要買貴奶粉，又貴又差的貨

呢個政府設計的社會制度，
係一個以惡報善的制度，
付出不單無回報，還被進一步剝削欺壓，
點解香港人仲要繼續付出？
點解香港人仲唔出聲反對 ？

習總冇可能比自己冇香港實權

真，要將希望嘅火種延續

獨立唔代表要放棄呢個market
但至少可以確保大家make既deal無中共入侵

照魯迅拆屋效應
若然我地講真普選 佢一定唔撚回
若然我地講獨立 而同時我地嘅資本又真係做到獨立
共產黨會唔會俾我地折衷方案 真普選呢

先真雙普選，後獨立

不嬲都係獨派

係

有中共一日 香港都唔會太平

香港國

呢個logic同中國有民主香港先有民主差唔多

係呀,我都想, 好多人都想, 但係講緊連登入面好多人
唔好留o係自己o既同溫層, 出去聽下其他人意見
想還想, 做還做, 我夠想做誠哥, 但係日日咪朝9晚6做打工仔
所以要量度下"想做" 同埋 "做到"之間有幾大o既距離

就算出黎遊行果100萬、200萬、170萬人, 大部份都唔係支持港獨
唔信你下次搞個港獨遊行, 睇下幾多人會出黎

事實係香港人根本唔準備以死、受傷、任何身體或經濟上有損害而作出抗爭
要達成港獨, 講緊係革命
唔好講理論上，同埋其他西方國家點樣點樣
香港人面對緊o既係中共
呢樣野係冇可能發生到

集中返資源5大訴求好冇?
唔好失焦, 勿忘初衷

理解 但邊個比錢

搞革命仲要人施捨嗰班真係

好多香港人想要獨立嘅福利但係又唔想獨立

冇實權同獨立有乜分別
當共產黨戇鳩咁撚
真係名呼其實比個官你做

你用烏克蘭同中共比

香港獨立！！！

我覺得對好多香港人黎講 國語同普通話 係差唔多lor

好多香港人 連台灣同大陸口音都分唔清

但國語同普通話絕對係溝通到 只係口音唔同

因為政治原因你覺得係2種唔同語言 係ok

但普遍執著台灣國語 同普通話嘅 應該係以普通話為母語的人

而唔係不以mandarin 作為母話嘅人

對我黎講都係mandarin 都係屬於外語

呢個咪係痴線佬陳雲嘅“城邦論”囉

老實 腳踏實地啲 咪發啲啲戇鳩夢

數以百萬人出嚟林鄭都唔理，你唔會諗住成立新政權去取代呢個獨裁政府，而係繼續向現有政府進行「西西弗斯之懲罰」?

我唔介意香港獨立

水電煤可能會貴

但樓價可以跌一半

先要有文宣指出香港點比人搶錢

一定要提醒一般市民直接利益關係
醒嘅已經上岸， 點先保持到佢地嘅利益？
另一班就係未上岸但有目標， 點可以唔比人搶奪應得嘅嘢？
仲有一班係生存到就夠， 佢地係用民族認同感去生存

有咩利害一定要好清晰宣傳到， 散d散d 只會比人當個別事件

823人鏈

其實真雙普選都唔係終極解決方法，心水情就知道根本香港獨立先係解決問題嘅終極方法。
近幾代香港人根本對中國冇歸屬感同身份認同，過多10幾年，等啲廢老藍絲死清光之後，港獨必定為大勢所趨

你預左就算真係有真普選
一定 係一定有紅色滲透 甚至會有暗殺
而最保護到香港就係獨立成國
你可能會話深圳河以北我唔撚管
但佢一定搞鳩你前提之下 就一定要反攻大陸
而你立國初期又係最難搞 內憂外患 點樣即有兵
所以要反滲透 鼓勵其他省市獨立
又要搵最近盟友 同台灣反攻大陸
到時成功咗 中華民國一撚定要認同香港為獨立國家
失敗咗 就畫地分界 互相武力震懾
純ff

我嘅其中一個夢想

以前覺得獨立無可能
但而家覺得獨立先可以自救
特別係之前睇過個post話香港似瑞士
獨立先會再有工業同農業
而家成個經濟都不可持續
所以，支持獨立

本身佢哋幾個宣誓無啦啦玩嘢 錯嘅係佢哋幾個 嘥咗市民嘅選票 本身自決派係可以慢慢發大嚟搞 結果係點？有時真係唔好將錯永遠推俾人 都要諗吓自己呢邊有冇改善空間 如果唔係同民建聯班人無分別

爭做大佬會好煩，可能又再次被剝削
盟友好啦

根本就係
民族主義根本就係每次大戰既禍端

仲有靜靜雞壓我哋返去大陸

叫香港國會讀左香港腳
有冇第二個名

唔理接唔接受到 事實同現實上 香港根本無可能獨立到

就香港 兩隻字 又簡單

你地夠老嘅知邊個陳巧文，
就知香港人係思想幼稚到幾仆街。

1982年

未選都dq呀on9仔

咁當年都冇人會相信soviet union 會lum

Could not agger more
We need to start talking about the elephant in the room
信中共 後患無窮

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

事實同現實上，香港根本有可能獨立到。

想問下點解美國佬係最大益處？

塞民航處
塞民航處!
塞民航處!!

ATC番唔到工機場就會收皮架啦!!
無論有幾多crew幾多ground幾多貨都起唔到機落唔到地!!
比個機會ATC罷工!!!

一齊塞民航處!!
ATC番唔到工機場就會收皮架啦!!
無論有幾多crew幾多ground幾多貨都起唔到機落唔到地!!
比個機會ATC罷工!!!

光復香港，時代革命！

我地好多錢
可以同佢做交易
佢地有錢, 我地有來佬貨

新加坡你都唔會叫新加坡國

我以前小朋友果陣都覺得佢反叛搞搞震
而家真係對唔住佢

2年前仲覺得呢樣嘢係bullshit
呢2個月醒覺了

五大訴求 缺一不可
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

未選都DQ 我印象係朱凱迪唔咩選乜俾人搞 之前立法會游惠禎 深頌恆同羅冠聰係之後先俾人DQ

支那人不嬲憎香港人，一直都係“充分利用”，一邊搶你錢一邊屌你冇支那就死得

ChiNazi

獨立係唯一出路。支持

樂觀d咁諗
呢場運動無可否認係由90,00後主導
只要呢班人成為未來社會主人翁
香港或者會有希望

依家前路真係只有獨立，香港人先可以當家作主

我真係要覺得香港要好似以色列咁全民皆兵/全民練兵
我唔變身勇武 (係變身, 因為和勇一體, 勇和同心) 既原因係驚唔夠壯, 比狗咬果陣走唔甩
如果大家都大隻夠抽既話, 勇武既本錢同勇氣都會多啲高啲

最緊要唔好俾佢「滅族」or 「同化咗」，事情就有希望，事情要時間醞釀、戰鬥、失敗、再戰鬥

梁天琦 陳浩天 周庭

我唔肯定我地係咪真係有禁多錢...個聯繫匯率仲係到...都未冧....我都想獨立，但係點獨先得架?

推 香港獨立

唔出黎咪唔會俾人射眼囉
佢意思根本係一鳩撚樣

大家都想

加油

如果到時新政府冇
香港人有

全民救經濟

香港人最撚多錢

824和你塞

全民住公屋，儲美金🤣

啲人口嗌革命
討論獨立又會自我審查咁搞笑
第一步應該教育「獨立可以諗可以傾」

開始帶頭講港獨了

無錯，根本無咩唔激嬲中共又可以同中共相安無事嘅選擇，一係獨立一係一國一制

因為對共產黨嚟講唔聽話就係搞獨立

大家都明白
只係我唔識點樣先行到去依個終點

721 811

始終左膠人數仲係多, 呢家時機真係未成熟

如果美軍幫拖 泊架艦係維港
即刻宣布臨時政府
全民當兵 拎庫房買武器 搞撚掂！

呢個要推

香港人
您有覺悟嗎？

Hong Kong Independence

只有中共倒台 同香港獨立先係出路

agger now or never

香港 建國

其實唔變國家 根本冇可能真普選

根本就係執行途中可能遭打壓之外，其他冇問題

一定要獨

支持！

世界現時已經有「兩個中國」
咁我哋可以做「第三個中國」
坦白講香港除咗軍事不足, 獨立成國不成問題

雖然有少少左膠，我哋嘅方向可以係

「我係中國人，唔係中共人。」
「We are Chinese, not the communists. 」

「根據歷史, 香港係第一, 共和國係第三！」
「According to history, Hong Kong is currently the first China and the people's Republic is the third! 」
「HONG ~ KONG NO. 1! CCP NO. 3!」

「中國千年文化毀在中共70年」
「Chinese millennium culture was destroyed in the CCP. 」

根本我哋嘅要求，喺支共嚟講都係底線嚟，無論係咪基本法寫明都好。所以一日有支那，我哋都冇可能滿足到我哋嘅要求

獨立? 不了

想比正評

我地既經濟能力 同國際位置 絕對夠
但一定要復興本土工業
咁樣對大家既競爭力 同發展 同未來
都有極大好處

但諗到台灣有哂軍隊都仲要日日俾支那煩 就覺得香港條路好難行

Why not?

第一首選雙普選
次選獨立
就算要獨立都係中共迫虎跳牆

如果香港變成國家

我願意當兵

一國兩制,

823人鏈 可以挑戰中英聯合聲明！

冇人會當兵

軍隊都無 唔讚成獨立 但讚成永續基本法

我覺得依家已經係本土主義最成熟嘅時候
啱啱經歷完港英美好時代而且又正直中共打壓得好犀利嘅年代

如果再過多十年都未獨立到
呢個政權只會更加咁幫我地下一代洗腦、換血、加強控制我地嘅思想
到時只靠社區傳播已經做控制唔到啲咩

光復香港 時代革命

大把人去旅行同人講來自香港，拎住火車頭覺得唔滿意，好想香港拎返主權，對中國一啲認同感都冇。佢哋唔會承認想港獨，不過心底追求緊嘅根本只有獨立先做到，只係大眾未有心理準備

到時填海起香港國家
香港人軍營我都唔反對

推
首先我哋自己要有覺悟
先可以將未來嘅種子散播開去

唔少國家無武裝力量，而且有兵役都可以係強制或志願

我都願意，
利申:醫護兵

長遠想有香港軍

有英聯邦唔入走去搞支聯邦? 你中國人嚟?

City State

咁都無200000個簽名？

我都好想
2014後我每年生日願望就係香港獨立

原意就真係大陸慢慢開放同永續基本法
可惜唔知點解搞到咁

根本一日唔獨立，遲早都死路一條。
支持

點解香港人既未來要比班中國佬話事

唉, 我都想

係being , sorry

獨立咗就唔係揸支那春袋，係直接閹咗佢
貿易戰可以唔洗打
而同時香港作為獨立國家先天太多不足
要自保必須依靠美國保護
在港話語權擴大
紐倫港變相控制其中兩個，最後一個係傳統盟友

我地已經激嬲中共好撚耐

你推既話就會係每個人心目中留低「獨立」既種子
你唔推既話時機永遠都唔會成熟

thx巴打又學到嘢

我地一定會贏, 只係時間問題

我都好想香港可以獨立，不過而家就算做住先都未必做得到，今場仗如果touchwood真係輸咗，一切回到以前，甚至更差、大家已經冇得再𣈱所欲言，希望約定大家五年後捲土重來

其實真係好想獨立
但而家一出去話獨立就比全世界割
自己人都割😢

心理建設好重要 有下一代的人都要灌輸依種理念 牆本來都只係一件細磚疊上去砌成 一人疊一件就可以起棟牆出黎

一開始以為你話奉英女王做虛位元首
睇埋落去

因為中共on9

打算融入世界變咗同全世界做敵人

利害了 我的國

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

你支持將香港主權永久交俾中國去俾中共永遠摧殘香港？

is
要推返晒呢班衣冠禽獸，我地唔需要一班咁嘅撚樣去管治，所謂高官，本也是人，能力又冇，連良心都冇嘅時候，憑啲乜撚野去管我地香港？

成班高官冚家產啦

好文一推
希望有生之年可以見到直正嘅港人治港

我第一個當 國難當前

絕對無可能

可惜未成氣溫
短時間唔係可取
五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命
上面呢四隻字
上左年紀嘅手足抗爭者都係無叫到
希望有生之年可以成事

無野係無可能架 傻豬

好似無點起到佢條仆街底

再作唔難

可以係記錄我地點樣抗爭成功

所以要培養港獨思維

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

條撚樣去撚佐IT 部。。。香港人好撚善忘，或者光復完之後清算下佢

推
香港政府千蒼百孔
呢個係唯一出路

一定要起到佢老母都彈出嚟

自推5

Roger that ,收到！

自推6
推到多啲人睇到

自推7

自推8
一齊浸入港獨思維

一句講晒 9月1 - 2 機場見

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

貨運無意思
民航你俾人返到工入去佢地都做同野
最好係搞返T1

中六合彩都難呀
咁點解咁多on9會去買呀

中共實在太過戇鳩啦
佢冇可能俾我哋永續基本法
依家根本就係滲透緊佢哋中國法律入嚟
遲吓我哋呢度變咗做香港省架喇
港獨 係唯一出路

滲透本土意識
一定要係今時今日做到
我哋可以慢慢慢慢咁建立返嚟

佢真係行得好前

Why

一齊行 同路人
We are HongKongers

光復香港時代革命

其實中央唔會俾真普選，俾左都唔慌會有幾公正，不如甩出嚟，一了百了。試諗下如果新加坡當年唔係獨立，而係交俾馬拉佬，會有今日咩？鄉下佬管大都會，可能行得通咩？

永續基本法點都易過港獨 港獨係違法行為 成功機會係0 永續基本法 大家有so 不過當然有壞處 例如中央無視一國兩制

我想要個屬於香港人嘅香港

不，絕對有可能。

假設成功，之後呢？點守護成果？

屌，當年全城屌到佢仆街

當年高登仔炒撚哂車，愛國情緒高到呢
所以而家有人行得前，我唔會屌，
要睇清楚一個人既主張，係需要時間

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

香港獨立只須有世界各國政府承認~就有機會
港豬只會諗香港沒有軍隊如何獨立

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

無錯 可惜波仔依個奶共

永續基本法係難過港獨
因為我地再咁落去會變成新疆維吾爾
佢班仆街一定想捉哂我地

咁當然選個本土做總統
唔掂咪拉佢落台 反正到時我地有say

根本係無軍隊都唔怕

612 721 811

自推721

我地喺國際金融上面 已經係優勢
好心你哋唔好成日諗得咁市儈
一定要俾著數人地
有時其實係人哋都需要我哋
呢啲叫互利互惠

不過呢個係將來嘅事
錢係要諗下點樣浸入本土意識

所以我希望慢慢去浸入港獨思維

推香港做瑞士，無軍隊永不戰爭的中立國

好似韓國都係同美國fd
有美軍基地

反對外國介入
更何況註軍

先有普選
令香港政府脫離舔共先得
搞獨立要個政府都支持先有力量
單靠政黨同組織好難做到
除非做到取代/推翻政府

但為確保有普選後，政府可以推行獨立
要有足夠民意，文宣要好勁先得
所以要灌輸香港人民族自決意識
但極難
因為仍然有大量大中華膠同藍絲

我都想， 但如果香港獨立左我會第一時間移民

去機場講戒丁好處

無佢地幫手 我地點獨立

一定要有可能
加油

點解

大大力推

香港加油

話明獨立緊係靠自己

因為實亂到仆街， 大把問題， 幫左手爭取獨立左算幫左手， 但走先， 好多都係咁

已經洗濕左個頭 返轉頭既路係末路黎

普選左先
到時咪變國家

係咪人嚟 我打死都會留喺度幫手

你依啲仆街就有難即走

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

借個位

要諗下點樣令國際社會支持我哋咁做，如果唔係真係只有得等支爆呢個option先有機會

有道義今時今仲點會孤軍作戰

獨立要有軍隊...

agger,變成弱版台灣

美軍，每一百億搞掂

香港有700萬人，如果一人比一萬，即有700億大陸, 叫大陸唔好再痴埋嚟

唔一定
可以同盟 （講到口臭）

我私人俾100萬

自推

個問題係啲人話搞獨立，但從來冇講過獨立之後係點運作。
事實上，好多推翻現有政權國家，最後都係比原有嘅既得利益者控制翻個政局。
好似阿拉伯之春，除咗突利西亞之外，幾乎全數都陷落。又好似緬甸咁，最終全民盟都係俾原有勢力壓制住，令民主轉型失敗倒退。

主要原因係推翻政權之後會有一段混亂時期，失業經濟問題少不免，擁有大量資源嘅既得利益者又可以背後發功，而家蛇齋餅粽都收買到咁多人心，到時就更易收買到啲人。

另一邊廂又有一班揸住武力嘅前線份子，佢地會不滿呢個新政權，出嚟再次抗爭⋯⋯ 然後就係不斷輪迴，直至一個可以壓制各方勢力嘅獨裁者出現，穩住局面。呢個亦都係點解好多獨立後走向民主嘅國家，最終倒退返去獨裁嘅原因。

香港電影欠香港人一場革命

普選其實係獨立既第一步，
你諗下，如果連本土派都選到特首
咁要搞獨立都唔難

根本獨立係唯一出路, 中共只會一直打壓,同新疆一樣永無翻身之日

係呀 仲要係好自然好快咁否認自己係Chinese

係d人唔敢承認 自己個心係傾向 排斥做中國人

唔敢面對香港獨立